Můj první dojem z České republiky Jsem v Praze úž mesic. Praha je hezký a velký město taky Almaty. Líbí se mi tady. Lídi v Praze je dobřé ale v metro lídi ne mluvit a ne usměvavý. Líbí se mi Karlov most a Vaclav Náměsti. Ceny v Praze je levný taky v Almaty. Domy ve centře je hezký a starý.
